3zero隻窮狗應承左，我貼樓契佢就捐5000

屈狗你去完旅行未呀
？又話去完旅行番黎貼12M樓契既？

3zero隻窮狗應承左，我貼樓契佢就捐5000

LIHKG @ Android

出改文係咪唔記得轉acc

幫樓主補圖

一睇個標題同個名嚇一跳，以為低置仔做乜鳩內鬨

我都係

屈機男唔係去借人車
借人樓咩

自稱有架同tesla同級既車點知最後貼錢七

可能係佢眼中係

發生咩事？

我都以為低置仔內鬨

謝
25k都夠撚走數狗屈機男

一直覺得有幾個acc似佢

3zero 好波

山林道條撚屌 撚到都野撚
撚埋自己友
你估你老友好想你周鳩圍同人講 佢搵25K

...

山林道條撚屌 撚到無野撚
撚埋自己友
你估你老友好想你周鳩圍同人講 佢搵25K

我就無所謂
公屋仔都唔怕周鳩圍講自己住公屋咯

山林道可能有心臟病

係啊我係公屋廢淡啊

有條柒頭自稱按上按用晒全家名買樓

青山道就快火燒連環船全家一齊被core窿

3zero大地主？

個乞衣劏房已經係負資產

繼續自欺欺人啦

樓主gogogo

山林道做地產架
下年應該收撚得皮

幾時貼全年收入?借到未?

我講屈狗

肯上水啦咩？找數未呀屈狗

整埋D 垃圾圖都冇12M樓契貼呀？

隻垃圾屈夠鐘巡樓啦

你貼你d乞兒樓欠單上來先我就貼囉

清舊數啦窮閪
12M樓契呢

你隻青山道你唔掉頭唱淡點會有生意呀？

AA9

保安狗幻想我係AA ？
貼樓契啦窮閪

你d乞兒樓契呢？

善惡到頭終有報
多行不義必自斃

你d乞衣劏房等core窿啦

用月薪25k呢d垃圾圖黎引膠
好睇好睇

錢七男話5月7日番香港貼12M樓契，而家10月31日都冇貨賣？！死窮閪

你好確定我做保安？

AA9，時勢會懲罰你班低技術只識呃呃騙騙既寄生蟲

公屋廢淡呀

我肯定你冇12M樓契呀窮閪

一唔係咁啦 我盡人事貼12m差餉地租單
你兩個各自貼啦 大家又有花生食

係呀

你話我係公屋廢淡嘛

好過你條柒頭負資產連環core窿害全家

年底又被裁員

練好你d地產霸拳乞人買樓啦乞衣

咁你係咪即係認你一路都車大炮呀窮閪？

全部唱淡既都係住公屋ok?

環掂樓跌唔計，自住驚西

乜都係你地FF啦

你話係就係啦

青山道低學歷乞衣aa9學人炒樓

等比市場懲罰啦

講咁撚多野做咩？12M樓契呢？

12M樓契呢？

你眼中我住公屋

你會唔會矛盾左d呢？

無單開餓到痴Q左呀AA9？

做咩係咁九唔搭八既？12M樓契呢？5月7號又話貼？

半年啦垃圾 貼得未呀

隻垃圾真係經典，由高登柒到連登

你貼左你d劏房上來我就貼比你見識下囉

AA9

仲吠 幾時貼呀

貼未呀？潛撚左咁耐而家先上水以為淡化左件事呀？#[[/size=6]369]#b

你收皮啦
仲撚有人信你咩 得個吠字

青山道貼左我就貼囉

你等捐$5000等左幾耐？

畀人連續狙幾個1001都唔走 真係少有

你貼未呀？

你d乞衣劏房唔敢貼呀？

你貼左我就捐啦

你唔係無呀

走數狗又玩賴皮
快D開分身撐自己啦

12M 樓契呢

你顧掂你個乞兒劏房先啦

負資產

係 窮閪扮富貴

你係中港司機痴老母住村屋

呢條傻仔就應該長期置頂狙擊佢

明明當日係自己開POST話會貼，潛水拖左半年，家下上水又扭曬屎忽花話人地貼自己先貼

淡友之父
上一水跌浪2016最柒人物
講果樣燈果樣

其實⋯係有啲核突⋯自己開Post⋯自己走數⋯好似set個氹俾自己踩⋯

柒撚到震

佢嗰個post已經長期畀人推

入嚟留名睇人走數

呢的先係路架嘛
去片！

柒屈慣性走數

依家無淡友跟屈狗，個個跟晒沒事兒
所以屈狗你都係收皮，用返第二個acc啦

淡友可能google完 屈機男 睇完佢d 柒事都覺得呢條窮閪真係好撚柒

btw, 好想睇埋佢
財經臺精神領袖 - 屈機男的保安日記

LIHKG @ Android

究竟現實幾失敗先會喺論壇度吹大砲吹到敗走完高登敗走連登

應該好撚窮

屈SIR見淡友佔中風就陰D陰D返黎 證明佢一路MON緊POST唔敢出聲

見佢週圍打遊擊都無人理佢好慘
過氣又柒左就收皮啦

淡友都唔理條垃圾啦

係 整埋D 傻鳩圖懶係灰諧好笑咁

唔止窮 應該係不修邊幅毒撚

社會袋底泥

樓契呢屈狗

屈狗捐番入佢老母閪到

屈狗上水，推一推

幫推

隻屈狗夠鐘巡樓

唔敢入嚟

留意返屈狗用緊第二個acc回post

邊個account

xx 俠

屈狗呢排上番水，以為佢走數單野冇人記得

垃圾狗

淡友俠老母畀狗屌

留意左隻屈雞男真係痴撚線，所有業主都同佢有仇咁，所有非淡友都係AA , 睇黎佢比業主年年加租，痴能左線。AA 應該殺左佢全家

社會地底泥

佢好快又多一個仇人
有個出名既淡友蠢蠢欲動想背住班兄弟上車

佢日日開post 串人地摸頂，真係被妄想思覺失調加長月經失調。

原來係精神分埋裂，仲要玩兩個account

係佢既post提佢找數就夠

屈狗真係好戇鳩，咩合體攻擊

淡淡+公屋

之前又吹自己有12M樓，渣tesla級七人車，結果係點有眼睇

等我遲啲整合下佢個舊post出個新post召喚佢

支持

不過睇死佢唔敢入

屈狗點解唔敢入黎既？

潛水

社會需要呢種人，如果唔係個金字塔就唔完整

啱

屈狗依家返邊個場保安？

唔知喎

撚狗唔搵我

唔係新都城咩 比人炒左？

我印象中山林x 好似做HA.. 唔係AA

見屈狗日日單機喺度吠，戇尻又可憐
正一燈神，淡友都唔想痴埋去

無人理佢咩

公屋廢物扮住12M樓 淡淡都嫌佢臭啦

渣廢車, 住公屋
12M樓樓契都拎唔出
我係投資者都唔撚想理佢啦

公屋仔笑人買樓

佢以前成日發表偉論，一副救世主既口吻 自從走數後就變左癲狗，睇見佢覆都覺得on9

揸架錢七當tesla

架車公司車來，車老細多

即是架車都唔係自己

即係自貼TESLA同級車+12M樓都未找數
同埋, 當時佢貼架錢7都拖左勁耐

好柒 ，自己串柒原來係乜都無跟住笑鳩人

佢老細唔得閑借比佢

你話去完旅行返來貼
仲以為你空難死咗

5個月屈sir已經儲到40k
再過多 1500個月就會有12M樓契

我以為佢敢入黎添

唔係佢啦，講明貼牌簿都貼唔出，戇尻尻走去影個軚盤當係自己

屌

屈機男個柒頭短暫上水之後又潛，死垃圾

當初好似得鬼面罩，後來先有軚盤相

而家變左樓淡，但得隻淡友俠先睬佢

好似淡友都唔多理佢

永遠無人應就有隻淡友俠出黎推一推
自己諗